站在建興前 看看剛睡醒的龍

再下個周日 教會內 苦練惡補
但填下的中文 全都 衰到冇譜